呢條片睇左兩分鐘已經眼濕濕

梁烈士跌落去果下

PUSH
香港人 一定唔可以忘記!

今晚要再落街睇返，唔可以忘記！
【行動】知唔知今晚有咩特別？

永不忘記，仇警反共係終身事業

黑警林鄭死全家, 講完

push

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

推